對唔起！去親邊度都唔小心留低野唔記得拎...

是咁的...話說阿A、阿B、阿C...（下刪N人）都生日...咁準備禮物比佢地都好正常...但今日開學...你懂的...小朋友一收到禮物想即開箱係好正常嘅事...但咁會好影響小朋友嘅學業嘛...一陣搞到佢地變哂廢青點算！？
於事...送禮物嘅朋友仔就係啲盒上面寫危險！勿動！！...咁啲小朋友咪唔會搞囉...
本身咁樣應該係唔錯嘅做法...但送禮物嘅朋友仔帶住啲禮物四圍走...結果大頭蝦嘅佢有啲留左係地鐵...有啲又留左係機場...有啲又留左係街...真係唔知點算好...如果有人見到的話誤會左係危險物然後報驚...咁就出事喇...
大家都知警察們日日都好撚忙...如果日日都有人同呢個送禮物嘅朋友仔一樣...咁真係30萬個警員都唔得掂...再加上唔小心留係機場先係最大鑊...真係紅色旅遊警示都似...希望大家唔好咁大頭蝦...
我愛POPO！！

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

記住練定美國國歌到時唱！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

大家不要大頭蝦！！

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

千萬唔好留底啲禮物係啲政府地方...唔好影響政府運作！！